有冇人秒回下我 - 我要唱k

追擊mk

我快唔快

好快

叻熊

恭喜狗姐 狗姐好勁 支持狗姐

BB嘅post要正皮

你又話會去

真係冇咩心情
我都想係生日之前搞掂曬啲煩野
開心咁去海洋公園

支持！

唔好食我呀

整3個飯盒俾你

你又知

睇動物

餓了

甜了

肥了

我都想人生5**

咩心情都冇了

我支持皮皮

小妹都叻

你唔叻

要食野了

好彩我仲有你地

串了

食小金

想忍益力多

拍片

我唔好食架

變態

唔喎

我係度

我連危險方法都諗埋
最後先行嗰步啦

都要食

想點

嬲你

唔得架

早知買俾你飲

why

要食

一間出去買買埋零食

你自己諗

點解可以咁on9

支持呀

同大隻佬隻揪

得肥膏炸

我想食

仲有啲餓

食九菜餃

你又食

唔夠揪喎

唔好呀

琴日買唔到

大大啖

白菜

都食

Mola mola

me selfish eat no sharing

等佢捉人上去嗰時打999之類
阻佢做生意
但實比人打

認真咩

拉哂班仆街

反抗都無用

要跑走

我都有少少

咪搞喇

捉住咬

要再食 做300磅肥婆

流血流到一地都係

飲埋

我唔可以由得佢

你有排都做唔到

唔可以咁呀

真

溶左你啊人地

我最快到300

有變態

唔信

好快架啦

依個珍

me is驚未

比粒士多啤梨你

驚了

咁我可以食咩

要

你過咗我先

養唔圓 嬲

一直食

真架

驚都照食

食雲妹

我又食

歪我肥左了

支持

我賤命黎

點都食

大風啲都吹走

唔！係！

吹唔走架

is仲要selfish eat

no is

no

Trust me

但有我地 你唔係

no trust

雲妹腿長 見到都想食

唔預禾

好索

企定定架

好正

想咬自己

要唉了

會吹走

no can

想奶

正呀喂

唔會架

要咬了

會要養圓啲

叔叔不行了

要咬膠左 膠埋右

支持！！！！！

j出血

我都係

圓唔到了

不過都係no can

正

me要selfish eat

藍色

好憎呢個世界

一返到屋企又成陣煙味，我覺得我個肺已經黑曬

行開啦mk

浮雲哥

我行開了

皮皮

我細個嘅夢想係要部綿花糖機

咁成真未

未

fd有個大波妹比交友邀請我

g chi

劍哥
幾時開檔占卜

做咩？

係咪假人黎？
姐係得幾張相個啲

佢想占幾時有人要

似係

佢之前幫我占過了

想知自己仲有冇機
呢幾日時運好差，其實除左呢件事
仲有其他事發生左

盡人事聽天命
再占只會自己煩

咁算了，唔想知咁多

你唱得好好
N call

快啲加入我地既大家庭

點先入到

參加欣C人生奪星班就得
在職人士依然歡迎

我以前都有補過佢

咁勁 早知R下你skillsss

狗姐

等等佢忙緊，我叫佢上番黎先

辣姐

有點好笑

睇tg!

你問埋佢再話我知！

放！工！

咩樹

咁岩嘅

又咁遲

尖～尖～尖～尖尖尖尖尖

hi鐘鐘

hi狗姐

凱婷係咩事
🚬🚬？

無計準時放工當bonus

唔撈

hellooo

想了 無人養

狗狗

have

No了 無人會養豬

有熊

唱不唱k

咁有熊掌食

豬唔食熊掌 熊仔食豬

Me五音不全

我依家先上岸 正式收工

豬咩都食

掙扎馬邊間好

食梗飯了

我都係 去啦

豬唔夠熊打

辛苦你

又有幾個offer?

食完飯了

唔係

夠架

食豬

唔想食了

歪

養圓隻豬黎食

好飽 太晏食lunch

咁殘忍 豬好qq架喎

食少少

豬緊係養黎食

飲湯

寵物豬都食

食野

食成隻食

食！即刻食

搵人救禾

快

木人救

食梗

食豬了

飽了

圓未

圓了

食得豬了

食煙

又食

只不過係轉個地方瞓

禁煙

我唔訓

好耐無唱k

講錯晒

媽 好亂

Comeeeee

食仲要獨食

分少少比我得唔得

唔得唔同人分野

咁食電子煙

嘿 我出左院喇 聽日又再入翻去 大家要小心身體

小妹就麻煩豬！

知咩事未

未知咩事？

自私食了

幽門螺旋桿菌
胃發炎
地中海貧血
乙型肝炎
心臟要做帶氧運動

一堆手尾要跟

啲護士一個二個 追住我打針禁

真要獨食

咁多

浮雲仲係度

歪要食

屌

唔好捱壞自己

when

聽晚

狗

返到屋企了

你都辛苦

想聽昨遲人

我廢青

你去啦！！

又mon

真毒

要打了

辛苦了 叔叔

癡漢

問浮雲

第一次去要帶人
Me shyshy

今晚發夢中下一億先

今晚瞓之前射一億先

佢都唔食

你多朋友

我都想中

要些牙

唔喎me自私撚

通k呀？

夢中左三個字 開心到醒左

衰了

真正衰熊

你後join?

婷婷

唔得

我係恩恩

你我突然靜了

比寶寶

原來曾為了他

嘈了

曾瞞著我離去

做過普查

浮雲哥係好mk

你與我都怕

提及他

最怕空氣突然安靜

連喉嚨亦會沙

你地嘅事 唔使講我知

我係八公

誰和誰認真不得了

我愛你

一起分享的不算少

但說到他唇上已發燒

如果一手鋸開枯樹 木不會發現痛

刻個木造的心給我

痛苦未會減

唉

狗姐早抖

好啦 快訓早抖啦

聽日一定要加油
搞埋佢就開心過生日
我好想改變我自己
唔可以依賴劍哥
成功左一定要請佢食雞翼餐先得

嘈

支持
要請佢食雞翼山

台主

我都唔食3

可以
睇劍哥跳戰做大胃王

唔係唔好依賴我
係要自己諗下
人地講野岩唔岩
自己就唔好人地講咩就信咩

知道了
我傻我天真

今日出左糧
等等去買煙仔食

一次過食20支？

早晨痾

叻

水叔早晨

叔你個頭

水水

乖請你飲益力多三支

銀行既野你識條鐵咩

水爺

你有五支

死老野 拎我d益力多周圍派

比多兩支你 收聲同我

水仔

早熊

勁到了

係咪有益力多

你冇（學你

老野
你好喇
再派搵人打你

過分

Where

Halo！衰熊

出出豬

留個名

mk

你休息時間咩

Ok

Lm

早晨

join？

係係豬！

雲妹

好想轉工

轉

都要有工嫁

落雨

記得帶遮

點?

大家到邊?

黎左未?

早呀咁多位

走左啦

下? 做乜唔等埋我?

見你遲左 行先炸
行快兩步 應該追到

一間再瞓

Bb

唔可以瞓
咁難得放假4日紅日做到癲喎

掛住你了

我都掛住你

准了
即刻訓
我未放工唔准起身

開心

木人

嗨你

好似落雨

一放假班偽毒出哂街梗係

帶遮啊清

你呀？

我唔覆你了

木遮

你有街去啦？

我都冇

番緊工

你帶啤牌一陣玩7級豬好無

我出咗去啦喎

好勤力上連登

唔玩囉

唔覆你了

你買

點解

咁我遲啲到

覆你比你話我 覆U送難受

可以

唔話你囉

寂寞就如自己一個on99

有錢途

只有我襯

起身了

好想又見到你

That’s me

約我

好熱

終於考曬試了

除衫

太好啦

豬肉你都想睇

lm

想睇

柚

你好mk

學野未

人在k房

一人分飾兩角係咩玩法

教我未

好飽

用錯ac

食到兩支煙未？

Join?

食緊 join?

你請我我就黎

唱歌

我今朝食左

惡皮快打佢

狗姐唔好了

快 你宜家係邊

食未

叫我mk狗姐

真毒唔敢

恰你地

而家有女威啦藍色都係開心藍

惡皮都要變藍色

我乖
只打mk仔

佢係mk狗姐

好勁

渣

驚？

我敢

哼
幫我打柒恰我嗰班mk大隻佬
你要我變咩色都得啊

mk仔

唱大4起

我對唔住劍哥

我係絲打

恰埋你

咩年代?

禾搵媽咪

咩事?

Whyy

凱婷都唔夠壞

因為佢教曬我講野，我都講唔到
聽日都要加油

好想大個女
但又好驚

一齊做mk

乜野叫做ig

死都唔做mk

咩黎?

乜年代

大4起

我愛狗姐

餃姐愛我

我去洗白白，上床等你

緊張

Mk

我收工啦 上收工船 但冇帶摭

係邊
過黎摭你

唱先生早校長早各位早

落湯雞

落湯水

粉紅粉紅趣緻的臉

奴隸獸 奴隸獸

超級小黑咪呢？

我好記得係我小一嘅事黎

我乖 個天停左雨

黃雨，水水快啲返屋企

我JOOX歌單有呢首

真毒報導

快唔到 隻船太快危險 係海好大浪

游水啦

好呀

狗姐好ya
我愛狗姐

最真的心笑到最開心～

我要做咪霸

唱K小魚仙

乜野動人嘅乜乜演唱會正式開始？

活潑動人歌聲演唱會開始

你又係fans？

咁細個會睇電視嫁麻

岩啊 同我細個睇嘅一樣 同年童年

同年?....

終於有野你係唔識唱

你識唔識唱呀？
係blue Lu lu lu blue lu lu
blue lu le lu

我識Bulu Bulu Ya Bulu Ya
就算天線低低B都識唱

算啦 唔好勉強

唱超級小貓咪！

你都識！！！！

我都識

no me

一齊唱

Comeeeeee

咁好

我要忍益力多

叫水仔買

單人K
萬歲

珍

咁突然

突然發現聽日係紅日

想唱，當去食野都好

係
我中意一個人唱的

係呀
但前設係你真係一個人LOL

我會keep住唱

愛你永遠沒有突然

Ho mk

我個口會唔知做到邊樣先

一路唱 透氣位食 之後跟bit入

浮雲問有無人shisha

你

係波波球

我唔食

shisha?

無阿無阿

GG啦

做咩

招mk一齊食煙噴鳩馬馬

爽

我完全唔記得有假放，冇提個同事約返啲野，希望佢自己記得啦

搭車番屋企

曳了

得你一個

番屋企都曳

煙橙

醉未

見到你已經醉左一半

要夠惡

你會唔敢咩

細膽毒撚

安心唱

死mk仔
係咪又想我追擊啊

你喎

呵呵呵

落嚟未

你地都唔得既
咁快陣亡

出面好大雨？

好大

你點知

我愛馬馬

我想唱木紋啊

分開簡單抹去往事極難

緣慳 但是人非草木

帽人

出咗去

唔係我嚟

係到

仲唔訓

有人拎我電話

瞓唔到

支持狗姐

小寶寶食蛋糕

咩呀

有種無力感

做咩事

感覺應該要嬲要發脾氣 又唔捨得好矛盾

drink?

join

首野孩子係送比馬馬既

Sweet

太子

Join

Mk狗姐來了

唔係我打架

講笑 點會唔係我打

我傻咗

假

狗姐壞左

男孩子挑選哪位

選馬馬

真
百年好合

我依加level走。搵唔到食

永結同心

結婚未

想架啦 都唔知佢點諗

溝佢

點先溝到

一野嘴埋去

醉晒了 食咩 想join

支持 想睇

受佢
聽日簽紙

唔受

唔好

有咩揀

唔識😂

難搞

我朋友訓晒

一時一樣既
受左再離 分佢一半身家

硬上弓

叫醒佢地

因為唔係我打架嘛一開頭

不了

只相信我見到既
支持你地閃婚

不了你個不了

我基架

有冇野食

不了你個不了我

麥當勞

好似得番依個選擇

都閃得

閘住反彈

拎咪未

等4點食早餐

你哋邊間？

閘住反彈再反彈

有冇人結左婚？或者念著結婚

鬧佢

我地唔係麥當勞

冇

咁食咩？

拍緊拖？真絲？

唔知

我都想

承受返自己打既野

who

點解唔拍拖？20中？

捅下屁屁不會懷孕

仲醉過我？

想結婚但無女

A3？點解分手

點解想結婚？男仔唔係都想做冇腳雀仔？

狗姐同我番慈雲山食

我無講過我a3阿

無緣

我認得你個名係舊登樹窿post傾過

我第一次就比左狗姐

呀

A0？

你個fd

只是我總不改名

想穩定

我要我要

狗姐點解飛你？狗姐靚女？

冇醉

覆錯人了

好穩定咁無女

a幾掛

豬扒嚟

sure 靚到成座山咁

唔夠打

近況好嗎 每日忙碌嗎

對

30？唔搵個女朋友？

你係

扮工

岩

嬲

哦 嫌棄

點會

正評無誤

狗姐唔要我

你又知？

你話我成座山先

未唱完？

嬲到似座山

其實我無咁老

係呀

又呃我冇見過你
餃餃都話自己好肥

愛上一座山

有邊個唔是

你試下

仲唔去馬

失業既人 退休的人

今日開始儲人情

冇呃

愛上狗姐了

missed

jan

不過你地唔會

我唔敢

同狗姐夾左唔擺酒 我地環遊世界

我想失業

都係估下姐 心念應該係接近30既男仔先想穩定

快
聽日飛

Comeee

勇敢D啦中國人

咁你要去做愚公

一直都係

個世界好危險 我想搵個避風塘

終於出pool
餐k你地既

世上只有媽媽好

幫我call女入黎

I no passport

只有狗姐好

狗姐一個夠做

我唔係

我唔出

癡漢
狗姐快d帶佢返屋企

我唔要做媽寶

你將會係

可能狗姐啱你

做快證 bno

乜尻表情黎

我會走數

我小薯

佢會幫你解決

醉了會發癲控制一下自己先

暈暈地了

成晚都閃死了

咪啦

知啦

好靚嘅樣

食早餐！

一閃一閃小星星

見證到一對新人

你地快d返歸砌

同志們

收聲啦

咁直接好咩

模仿你語氣

唔似
我八婆好多

冷靜下來

八婆

點啊你

我知了

笑死 我ok 成班係的士9up

內容呢

講究自己點嘔

開窗

司機同我哋傾計 司機有膠袋

我戒咗糖

驚你地嘔落車

依個司機真係勁好人 又唔揀客 講野又誠實
又幽默 xv8412

好奇最尾有冇出到去
唔想追po

mark 實佢

好唔開心

撞到好鍾意個個人同佢男朋友
佢望左我一眼 擦身而過

早晨！

咁早

早呀

要起身做report了... 成晚冇訓

琴晚見你唔到既

飲完酒好眼訓 番屋企好快訓咗

紅日都咁早起身？

自私飲

起身去完個廁所醒咗

去完先醒

想約雲妹

清醒

好眼訓

最後放棄做report 都係訓覺緊要

唔好訓

你笑乜

做report vs 訓覺
今日應承左男朋友同佢出街
report 應承左gpmate今日做曬
3點出街 宜家點算好
又眼訓又想做

11點起身做

毒餃

今日有無播毒

接納你既意見 我都係去訓
早抖大家

我諗冇

有無餵飽垃圾桶

啤酒肚

佢罷工

不要再說了

變到大隻型撚咁

大隻

返到張床

佢訓底左 我餵唔到佢

舒服曬

執番

唔執 由佢

老鼠仔

佢餓了

想咬

不過都包左幾粒

咬雲妹

佢話淨係比狗姐咬
其他人

渣架

捉住佢比你咬

小雲吞 細細甩咁

唔同狗姐搶

陣間其他人又病哂

一人咬一邊

唔會架
我毒撚自己坐一邊
冇人坐我格里

唔要

痴線咁都比我見到

鳩鳩柒

狗狗八

💯 0